Re0 OVA Memory Snow 出左快啲睇，好好睇

如題

咁到底小丑同拉姆咩關係

SP

時間線?
主線劇情?

OVA《Re：從零開始的異世界生活 Memory Snow》中，昴等人順利打倒詛咒的元凶的魔獸、並拯救村莊的小孩子們。就在和平終於到來之際，昴挑戰了一項無人知曉、某項極秘任務……

下套係前傳

為什麼沒有蛋黃醬

Pv當做左我估

不想看到雪雞呢

冇睇小說 有啲位唔明佢做乜

邊d

補魔

蛋黃醬